夜晚發現老豆...

每晚嗌口號 附近都冇咩人應 都有少少灰架喇
今日準時開窗大嗌 終於有個人好大聲咁應我

咦 但係...

把聲咁熟嘅？咁似係房入面訓左嘅老豆嘅?
尷尬了

亦都喊左... 屋企人本身都冇咩點出聲
係黃絲真係好感動

香港人！加油！
五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！
永不割蓆 永不分化 永不篤灰！

爸爸有愛啊

呢種感覺一定好奇妙好感動